[學術討論] 有邊個中資航空嘅機票艙等係可以免費取消？

不嬲支持開中資航空公司但今次我驚我去到離境大堂突然間有急事出發唔到 所以想搵可以免費取消嘅機票

推

有無人知

from 頭大大機師fb

如果我突然有事不想飛，取消航班手續費是多少呢？
是零啊！
是零啊！
是零啊！

因為基本上如果你買全費(Full Fare)機票，不論頭等、商務或者經濟，即使你登機後有任何理由要取消航班，航空均沒有權阻止，並且可以全費退回。
(國泰，澳洲航空適用，其他航空公司請於購票前查詢清楚。)

想知中資航空公司係唔係都係一樣？

做咩姐你

國航 G,E,Y,B,M 退票唔需要手續費

push